hi 淡友(845)

牛牛哈

熊熊哈

牛gel

Sptrader 本大..
所以落盤會考慮多左.

牛 G E L 牛 牛 哈

今晚夜期幾點止賺好呢

02:59, 賺盡佢

收到風美女升2% 夜期升10%收NH

牛 G E L 牛 牛 哈

跟

一姐有料
27000跟你開熊
考埋個試返黎就有100點

牛軍

270呢個究極阻力位唔係講笑,掂親即回

空過
無信心過

除左26550牛
仲有無再極少少既牛

同問

岩岩去完
一通MK 分行個到型撚左咁多既

貴撚到
150點最多0.025-0.028

冇時間呀

大家牛過定熊過

Cls

gun

新牛

靚野 小小地陪佢訓

夜期大法又要準備

買乜都cls我

屌
岩岩有條女打黎叫我今晚出去玩
收左市入唔到牛
仆街
大家話要點懲罰佢

Gun咗 聽日9:28一齊執骨

慘
買唔到

叫佢搵多條女陪你玩
點解咁多女女搵你去玩 我就得周公搵我玩

成人台

大船必沉 咁撚多人跟 早知收市先post

又到夜期刷錢大法嘅時間

真心睇熊
完全假升上黎
想呃人牛
大戶我唔會比你呃到

我跟到 但上唔到船

根本托住散貨 傻散仲入牛

269

係咪應該開個舖教人收市競價時段買期法

金仔又射野慶祝萬聖節呀

夜期30點大法又中

射啲子孫上去
空中爆發 之後散落全國
等國民過個白色萬聖節

咁都要教呀? 收市入30點放 貪心D 就50點

仲有效?
咩網睇pivot

貪盡啲 2：59先放

Futu邊有期玩

買牛過夜
59分買派得一半比我

富途冇得玩期

講真講笑呀? 收市果陣入 家陣都30點LU

11-4 轉冬令囉

食撚左偉哥

扯得咁急反而聽日唔會高開
一陣肯定回番落去
慢慢咁升聽日先會高開

收市就諗過細期Call
但經驗唔夠都係觀望先

你睇向上突破到幾點? 275?

夜期大法今日得唔得呢。。。應該好精彩

Ig + 70

香港Q3 GDP -3.2%

唔緊要，港女照升

鳩sir

照升
牛 G E L 牛 牛 哈

我日日買一百手熊 對沖等左好耐

Confirmed: Hong Kong enters first recession since the global financial crisis. The economy contacted 3.2% Q/Q in 3Q.

無影響

GDP差撚到咁聽日牛軍仆得街

太陽照係東方升起

專家：符合預期 爆升

Ig 無人睇到
股市炒預期
Gdp 係滯後
憧憬經濟反陣，升

預期係跌1%以內

扯得太急通常好難KEEP到聽朝

但預期係-0.6喎
不過可以炒再減息

美期比你夜期加1大法扯左上去
衣加棍落番

大家吹到咁大
聽日咪又係照樣升到把把聲
271熊898啦

買左100手極限牛
諗住嬴個日本之旅返黎

炒減息，好難跌

富途個推送hk gdp news
係咁中國香港

ON9 GDP 差先有得進步
正如個市唔跌邊有得升
由30000點跌落黎嫁

我完全無諗過就禁左

牛過聽日等數錢

反而我睇佢陰上陰上 就係為左引熊
其實呢3日都引左好多熊
假跌

🐻🐨🐼明天要上路了嗎

引左幾日268 269
以為上唔到 聽日271死撚硬

ALL IN左100手極限牛
如果聽日嬴既齊齊數錢

China reportedly said to doubt long-term trade deal is possible with Trump

緊急法都唔驚驚個gdp咩 牛牛哈

OK 跟隊

fake news?

大棍落

急插,又有咩消息?

美期

呢棍純粹係頭先炒得太高

轉頭就慢慢上返去

頂住呀牛軍

邊到source

Sure

比人mon到大船牛
gg

道期爆插落去,咩事

屌唔好呀
我隻極限牛呀仆街

All over mainstream financial twitter account now
應該係口交部放風

夜期大法

夜期一棍插番哂頭先啲升幅

升到好地地又做乜撚

China is said to demand an end to tariffs for any phase 2 talks

夜期未開

真係大口氣 明明係你求人地

今晚無大事應該升
今晚如果又發生港傷日應該係咁先
隻牛又要上黃泉

痴撚線突然股災

跌返夜期大法既升幅姐..
講到打左把咁

不過反應唔係好勁，應該係fake news

一開蝕80點

IG 睇 每次棍落到- 都會買返上去+

應該係啦, 中美大和好, 世界和平了, 仲打乜鬼貿易戰, 侵一陣就會話fake news, 佢打算退番晒全部收左既關稅俾中國

跟風買仲要人踩人。。

肯定係

港女算好撚硬
但道期過百咁插落去
港女點硬都死

等佢跌多陣, 維尼平埋D 淡倉先啦

好明顯唔係FAKE NEWS
插到反哂艇

好明顯港豬反應好大

美期都跌成80點

我係大戶見到咁多老鼠貨
都玩夠番你地轉頭la

呢一個鐘真係刺激
前半個鐘爆升 後半個鐘壞消息盡出

唔好意思巴打....long put 左100手同你打對台

又GDP
又傾唔埋
仲有冇咩壞消息

China Casts Doubts Long-Term Trade Deal Possible With Trump

又話聽日傾電話
你爆呢句岀黎做乜9

又棍落
痴撚線

假消息都信

無架啦 壞消息出晒 升得

屌鳩你地，有無熟讀大法架？驚西咩

夜期晚晚收市都綠燈架啦，驚西咩

大插先係溝貨最佳時機

夜期大法今次豬突未?

267牛係咪要啪

豬你屎忽，收左市啦咩

大家唔好唔記得夜期唔計大法

嗱，跌停啦

彭博又放流料

熟讀左夜期賺錢大法既法則未

跌太多
太急
轉頭會慢慢回
信我

你應該問265牛

當然，而家嗱嗱臨溝貨揸期

美期做乜勁

唔跌聽日邊有得升

叫我？

熊哈哈

講得好
老美股災跌800，第二日港女倒升幾百都試過啦

建緊倉.
港女邊有咁快郁呀

又要對沖

下星期穿 26000,11月尾前穿 25000

今日成交都幾多

原來又係你

時間尚早

唔加息，明明利好

我覺得係fake news，今晚會升返晒

27028超級無敵汰合金頂！

直頭係啦
以家跌唔落啦

升緊啦

你估佢地成隊人操盤睇唔到老鼠貨咩

牛左中trap啦
有無傻佬賽係牛過左？

又一棍
牛gel

有20隻牛仔準備上黃泉

原來條女救咗你
點奬佢

中出呀爸爸

鳩SIR , 你頭先開POST 唔係熊咩

好耐無見過低水啦

似斬倉

嘩，夜期幾耐未試過咁崩落去

兩公婆個倉

都唔係跌好多，百零點

夜期ma

我發現只要唔係連登講會冇咁燈

2點左右走左啦
空過

其實唔知大家驚乜

我極限牛100手
佢唔會跌到咁多
明顯超跌啦
無啦啦自HIGH升成百幾點
以家又自HIGH跌成2百點

想問下牛牛係咪冇期指玩？

牛過自求多福
中trap自受

唉
信左你地
仲極限100手

on9日日牛gel熊gel仲跟人買 未死過

諗住連登有愛 有錢齊齊搵

買個教訓幾底嫁啦

產已破又要努力返工

唔可以咁㗎

V緊，唔使驚

無事啦咪上緊去

聽日買牛博反彈好無？
想贏返

上返了，🐻🐨🐼聽日又要上路了

5分鐘前先話唔驚

一開即入牛

night low揸期又贏，溝左貨未

買牛係好
但今晚已經彈返上270, 無得你搏

趁仲有時間，入錢落期貨戶口一齊掃上去啦

100手完又100手

彈返上270我牛仔咪 fat fat

咩世界

牛軍邊有咁易俾人打低
禁低個價做好倉咋 傻閪先驚

星期一270有機
不過聽日落263斬哂啲牛牛先

無錯

啱啱先得閒睇市
咩事暴跌

Fake news

以家回返好多啦 26825
驚西

唔係fake news wow
睇個市反應已經知珍珠都無咁真

咩News????
真心問

技術性調整

唔deal la

有無好啲啊佛巴？

都話咗啦
大陸都好信
Trump trump 係好 pure 定好true

今日25870個陣入熊
全線指標跌1%以上
之後硬食左一棍升一百點
指標反而仲跌多d
假升太明顯
睇坐指標做淡做得好c伏
聽日睇會再跌
今日睇熊但唔過夜係因為指標全跌而恒指仲有200點升
唔值博
岩岩期結分分鐘又撚狗
都係即市有波玩波有格玩格穩陣
未睇得清

林奠fake news升左500點
咁又珍唔珍

下次再上270樓上要小心
未必再即市落返
有機會收270呃牛/熊
唔好見270就狗沖去熊
要睇真少少

有冇炒散頂住先

金仔射野無人報??

狗衝鳩sir 會唔會好啲

仲未搵到咩？

我想星期一至五office hour

安心晒
我26880買
以家都有26820

咁快彈番晒一陣轉燈好唔好

271熊

報左，只不過已經無人FC (fucking care)

彈番小小又隊過落去
牛軍算啦
咁大單利淡新聞
今晚無得唔認輸

聽日我帶領牛軍拎錢

人仔搞乜爆升

扣返勁假嗰100點 都係跌得幾十點
牛軍根本就無野好驚

支持

殺265牛再上番

聽日我諗唔會高開 高開都唔會太多 開市可以入牛

一教訓醒做乜跌咁多我啲牛

殺271熊再落好

有無邊隻手？

睇定d呀

升返晒

夜期仲跌緊150點

買得上未

一陣轉燈啦

咁係本就1629搶高晒姐

夜期唔玩
我睇跌的

跌幾多先

D牛明天應該死哂唯有開下工

咪傻啦
計落先跌得60點
收市比班傻9搶9高晒咋

死極都未到肉

番工對沖下，係街拍應該可以做品煙師

準備再刷night low

聽日打到邊個位

巴打話271

係3幻點啊

仲271
睇個勢 264就差唔多

巴打你錯字

睇個勢 274就差唔多

風險我覺得有40%

又大大棍插落去

我自己本身有睇開幾隻跟大市走勢既股（非大藍籌）

學習中

聽日入牛值唔值博

低位果斷買

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

有冇人留意到個 Impact

諗住開市就入牛
佢一定跌唔得多
岩岩期結完
11月又係大升勢

我266牛是否等死

無impact, 有無禁制令都好, 本身"鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為" 就係犯法
又係呢D 無撚聊既禁制令

唔係, 去到「犯法」要求更高
佢咁樣係無用恐嚇既同時將犯罪門檻拉落黎

連馬道立都收埋皮香港唯一一道防線好快都會淪陷埋

全世界升返晒

聽日牛哈哈
極限牛啪啪啪啪啪啪啪

班熊軍 聽日唔知仲有冇骨執了

依家唔係行緊文革路線咩

唔出range唔過夜，上邊270，下邊264，穿咗企穩先郁，否則都係即市1、2格算。

繼續動能投資，頭威唔要，尾水唔攞，中間戈浸大大力扑落去

牛GEL牛GEL

最大既 impact 係習慣佐「暴力」啊巴打
不知不覺間你我都覺得這是理所當然

正野
見到好多傻仔

唔明你地做乜熊
表面數據咁好

[/]dragon[/]

笑
升撚返晒啦傻9

升返哂

夜期仲跌緊100
有排先轉燈

究竟係有幾多人知
夜期本身係4點收26885
只係有班ON9炒高左

轉燈先算la

一陣轉燈我要你幫牛仔洗春袋

20點咋喎

轉到燈比你屌屎眼又點話

咁屌定先都得啦

130點你慢慢追
聽日我吾知 但如果今晚要追都好難

一陣美股一開就爆上270啦

係就好，又可以加熊

老蘭都唔比入
笑撚死
香港
受死啦

一陣爆升 聽日數錢

又隊番落去
牛軍唔好ff

出埋網上禁言啦 未到2047已經一國一制

你地玩到噤大

所以牛軍驚西咩

終於放工
成日無玩

🐻🐨🐼都係準備聽日上路啦

係wo屌
岩岩睇到熱門post
香港玩撚完
仲話升
我沽到佢仆街

跟！
底褲都賣埋
全副身家沽咗

無敵唔駛豬錢

咪係

我最鐘意豬錢

我要申請禁制令唔準人買熊

只準買,不準賣, 升到十萬點

cls

加埋一出糧強制性一半錢月供股票升到一百萬點

唔理點，大家都無得走

🐄🐃🐂🥦

Donald J. Trump @ realDonaldTrump

China and the USA are working on selecting a new site for signing of Phase One of Trade Agreement, about 60% of total deal, after APEC in Chile was canceled do to unrelated circumstances. The new location will be announced soon. President Xi and President Trump will do signing!

侵牛左 維尼熊左 邊個贏?

應該係due to
佢好快會重新tweet過

岩岩想講 柒到

侵侵又嬴, 得美女升, 港女都係升唔起

上次weaver同waiver

美股一開市大大棍插

美股開跌呀
牛軍呢

證明啲tweet真係侵自己打
如果背後有團隊出應該唔會咁都錯

準備定執牛屍

熊軍gel得未？

流料？
個市完全無反應照插喎

係人都知美股最興V

V高達
V型電磁俠
V仔獸
V樂頓

提早收工

未update 完。。。

流料 侵侵twitter比人hack左放假新聞

因為佢仲講緊Phase One
中國個邊講係唔會簽完整

港女股災

咁辛苦跌落去 幾秒就彈返哂

China and the USA are working on selecting a new site for signing of Phase One of Trade Agreement, about 60% of total deal, after APEC in Chile was canceled do to unrelated circumstances. The new location will be announced soon. President Xi and President Trump will do signing!

trump trump 今晚係揸好倉！

聽日咪下個月

跌咁多

跌50點就揸一張期，穿Night Low就再揸多張，聽朝開市就會升賺番哂

一陣插到冇底

美女跌100點

唔通真係會drop to zero咩
日市日日都係大升

牛軍仲趕唔趕得切上ifc

啱聽
股市設計出黎就要升
仲有夜期不嬲唔計

上ifc開大餐賀Halloween

最後的晚餐

Trump trump講野無人理
跌到股災咁

所以每跌50點夜期揸一口就岩

特價牛時段

至少

夜期硬喎

好硬，點都去唔到400點

無人理trump trump

300左右大機 （IG-300, 夜期-450左右）

唔驚,夜期唔計

去到樓下就

至少跌300

想問夜期大法豬哂未

琴晚夜期最低位係26570，今日日市就升到27050，計落有成500點水位
即係話逢Night Low揸期，聽日即賺500點，現價26750揸，聽日就可以上到27250

每跌50 點加張期
聽日睇樓

27000 穿

豬你屎忽，現價值揸呀，夜期咁硬仲會跌咩？現價揸期聽日大升

聽日又有平價牛

跟！

期真心 4點渣50點
反手再渣 穩贏

收到風儲夠力就V彈反升1000點
聽朝港女高開2000點
牛 G E L 牛 牛 哈

專家分析指止暴制亂
每發射一粒TG聽日港女就升一點
射1000粒就升1000點
牛 G E L 牛 牛 哈

傳GDP插2.9%已被大貓同恆生各降P 2.5% 合共5%抵消
所以聽日港女會反升2.1%再尋頂
牛 G E L 牛 牛 哈

又同太太同船 又輸

我D熊熊fatfat lo

熊仔辛苦哂
牛軍可以輕鬆V彈喇

V

越硬越好
越有位沽

V彈了，🐻🐨🐼又要再上路了

聽朝仲有製造業PMI
夜晚有非農

好多花生

天天上路

夜期跌二百幾三百熊軍都唔滿足

道指變魔術

諗緊LKF會唔會射到大戶

熄登？？？？

彈左小小又火力全開隊落去

睇個勢聽朝十點又270
試左成3,4次，今次一定穿硬

好重熊？

道指又穿 27000

催淚彈射中大戶

夜期愈跌愈有
至少跌400

好玩啦 廿三條一年內必須立法

已經係個range 入面磨左廿幾日

大戶話 全部都係我既人

琴日啲倉都開得幾快

今個月會提早郁。
扣好安全帶

睇定少少
做錯邊即死
開市跌就跌硬
但唔敢講會跌落去

道指r 番上270
恒仔收nl， 今日好似好好玩咁

今日range 係27020 至低26700
range 既意思係呢個區間入邊26700 貼位唔好亂熊 27020 左右則唔亂牛

不過今日個range 夠大。開市又貼中位既話
兩邊都唔易破

若不幸隊穿26700。則今個月應該向下機會又上升

偷步係賺得快 但蝕得甘
要偷今日係27000以上去熊就易做

27000 樓上開今日開巿有成300點可以諗下食啦

浯係樓上開啦

我講之前
如果今日上得到27000 就應該向上打穿個頂

跌咁多
今日有機會借勢穿266 下試265

穿一穿引人買貨都唔奇

上左270一定唔會狗沖熊
分分鐘收270樓上撚狗
今日一定唔可以好似呢2個星期咁破位入熊/入牛
好撚易中trap
好似尋日咁
26870一棍上26970
咪好多人中左trap追牛
結果係點有眼睇
我雖然食唔到呢一百點算棍
但都食返回落棍160點
一定要睇清楚

我比佢fake 左中左開熊夾足200點
後來係270 樓上開番輸小一半

有無人知極牛有無骨汁

噤多位早晨

我比佢夾咗一百點就放咗，之後就一直插

好撚鬼
全線指標都跌
升成300幾點
離哂罩
所以要睇清楚
唔好急
月頭要小心

又是20隻牛上黃泉路

美股又彈番上黎今日睇個款又磨係268唔上唔落

希望開市仲有268比我走牛

特朗普：美中將很快宣布簽署貿易協議新地點

一早講左

極限牛驚西咩
等數錢

問題係支那而家唔想簽，trump 又撚

驚咩呀？IG都升返晒上嚟

265驚西咩
開市一定唔會死
不過之後難講
升定跌都未估到

有神祝福
要買牛了

熊軍集結

如果係香港簽就好笑

有機會 似trump 作風

係既應該唔止200萬人上街

我唔急
睇定自買
好易中伏

1821 ESR冇人講？

🐻🐨🐼準備上路了

回返晒
成班係到吹
牛軍gogogo 27000

開市即入牛，阿婆都識玩，今晚又傾電話，唔入牛就笨

鳩sir 有見地

點可能
Trump 咁廢

有100手極限牛係手呀以家我
開市諗住追多100手

Ching sick ball
大户佛心派平價牛

平就未必會平到啦
以家都回左咁多
一開市最多低開50點

幾近先？

今映跌有股仔炒

63586

26700牛

小心唔得噤多自己又心態崩

牛仔無事了又贏一仗

仲溝

我怕係掂一掂又爆上去打兩邊

核爆都不跌

以家都回返晒 肯定想爆上去啦 唔溝真係冇肉食

今日未睇到有方向
開市入既要小心

🐻🐨🐼安心上路啦

睇尋日港股個勢真係好癲
大户靠蘋果一個消息可以炒高咁多
睇到佢地殺熊嘅決心

27070 FATFAT

成班淡友
信我就冇死啦
唉
冇位追牛

大家可以幫我隻牛洗春袋了

更難

痴撚線 呢波最少280-282 咁都叫冇位追牛
咩位開牛都贏呀今日

不問價即入牛
以家掛高左3格睇有冇人放

你自己睇啦 唔講喇

牛三

唔開市入熊唔好喊

開市即入牛數錢

熊皮牛Vs牛皮熊

全部股大爆升，🐻🐨🐼已在往上水屠房的車上

700升到把把聲

開市即熊 等殺264

屌 究竟升乜鳩

賭乜都得
開市即回彈
全部野都利好

熊得

熊得 開市all in

富士康又升啦 郭董 你是可以的

牛呀大家
信我
我尋日計左數 畫晒線
阻力位27100

一片綠色做淡真係慘過食屎

權太除咗牛唔死仲有咩啟示

由尋日講做牛講到口臭
你地個個都唔信

Cls 又夾番哂上去

adr同夜期都係冇撚用

川川下台後 大陸成為一哥
大利升

個個都咁有信心既今日

睇唔到淡既出路

突然咁多生面口牛軍

等945製造業PMI啦

好生面口

bot黎架 唔係真人

出黎慶祝

引牛 準備殺
你見上面個個都瘋狂吹奏就知
平開或高開一百以內 之後倒插三百點

63990牛 啪?

開市即入牛

開市入隻遠牛先

400點不了
學比卡超局長講
驚就唔好係個度出現
驚西咩

琴日好似多

未必死

開市入極限牛保平安

271熊 長揸發達

開市dl

跌完又入牛 橫行到2046

26806

今日一開市已經係DL

真

極限牛表示 驚西
嬴撚硬

溝

又準備變高水啦

9:30準時轉燈

我400手CALL可以爆升一格未

成班吹奏左成晚 點知一個早上已經打殘晒
以家又高水

大棍屌上

睇定先牛定熊

唔知你地D熊仔仲有冇得收屍

支棍直到呢
跟本唔會跌
過去d 消息 減息呀 協議呀
連歐都延遲脫
全部利好 做淡真係唔明點解會有得做

930上返270 之後就直爆上3幻點
牛牛哈

所以尋日入100手極限牛已經 好保守 決定一陣開市即追
嬴個日本之旅先

今日係黑色星期五

睇唔透

我決定

即市入牛

今日頭十分鐘都係睇下無
無必輸晚覺悟就忍住
完全無方向

我打開個日曆一睇 綠色黎既
有咩啟事
星期六日先係紅色

@鳩up的哲學

好大獲wo
紅色最多咪血
綠色好大機會係性病

完了吧 如無意外 期指開市一嘢轟上去

日曆都有性病？
你對住日曆打丁傳染比佢嫁

🐻🐨🐼上路了

係街去WC都會中

唔敢買 唔上唔落

5分鐘轉燈架喇

你仲有玩

淨睇唔買 估多幾次有返信心先玩少少

小注熊左
唔建議買
因為大風險小回報
可能妹市未有方向

一定等埋10分鐘後數據先有大方向

又係貼10MA 開.

學到野

特價熊

所以好撚狗
唔買好過買
買左要預食大棍中伏

兩邊都唔係好抵摶

牛又贏

269即止蝕

269 做cut 都唔係一個好位 sosad

估完就開車架LA

幫我洗春袋未！

GDP咁差,貿易戰又惡化,都升?痴撚線?

屌咁唔止
等位溝

叫一姐幫你洗

唔買

玩左咁多年 要睇消息
但信消息真係ON9

根本而家香港個市就K型到極點, 總之如果大戶要磨住係268磨到12月都仲得, 無任何野可以影響到

定今日想玩高開跳水

今日係低開WO

熊軍真係日日出嚟搞笑

笑死我 你班熊軍收得皮啦

🐻🐨🐼已入層房

個市牛到癲 買牛比較好

PMI好過預期

唔撚會期指轉燈咁癲掛,熊熊佢先

夜期好似無出現過咁

自HIGH完就準備打把啦熊軍

一開市即cash out

原來權太買左熊

尋日16：29牛，今日又贏

開市入左100手極限牛 食左
你地加油了

入熊先

收到風一陣一棍落一百

你D 風唔好搞笑啦
PMI 高過預期呀
一定會升

上271啦

16:29冇得買牛

27048一日唔死都唔好熊
依堆熊比大戶玩only

唔係一上到就熊架….
要睇下當時有冇出MACD signal (好似係)

揸期大法呀

今日我講到明無方向
靠一姐搵食
不過你到底煲紅色定綠色
後者好得人驚

明顯要造市都要殺271熊

27028

上到270我投降走熊

同意

屌
比你玩撚死

諗定D 極熊比我玩

只可以講..
而家呢個位我唔會牛.
掛定27000 - 既話就多多都唔夠輸

到時熊左我會出聲

電腦幾好用
但個手機ON99

走哂貨?

所以我返公司先搵一通
屋企就手機用IB玩美股

冇力

期指轉低水

熊軍唔好日撚日衝出嚟柒啦，捐返落老母個閪窿到啦

未到價溝

鳩蛇有冇賭大細心水

香港股市真係好仆街 成日扮妹比人賺格
之後引到一邊多人就一野殺哂

噚日殺到我仆街

熊左坐緊8格

正式宣布dh已到
唔熊都唔好牛

召喚權太

條狗西熊左

奇又奇在無殺27028 27048
不過已經夠仆街

鬼叫你咁早入熊咩坐下先啦 好快就大棍跌100點㗎啦

鳩sir rip

btw 點解同前日個圖有啲似

難道又係雙頂爆上

屌…燈兩邊 空倉算

屌
唔好祝福呀
知錯啦大神

Wa diu

想入熊，但等權太反手先

9sir 仆街啦即爆上

即走
唔玩今日
被點名

又陰上 屌你老母 跟住一大棍

投訴
再見大家
今日輸10格唔玩了

投降

搬上100點，畫番尋日張圖出嚟

哇 屌屌屌屌

好慘

271

屌 唔撚掂 走熊入牛

smart choice

你即係幫27000做鐵頂

權太入牛呀

多謝

dh 已出

真係大棍

都話左今日又上返270

一放爆多5格

極熊ready

你都係食多你3格

27028最後上車機會

IN 定388 熊
又停機了

一定爆上272 有壞消息都倒升

次撚次都係咁，入完又坐

本生扑暈左自己 訓著左個FD打俾我起左身

d人走哂熊又回喇

入完隻牛又坐四格，仆街

諗真d啦 271-273殺盡有 1700張熊

27000 又穿

唔好牛..好大風險

一係三頂不破
一係就企上去
大戰

熊軍死晒未

極熊

但熊仲大風險

第一 邊有壞消息 岩先PMI 先超預期
第二 就算香港有壞消息 外圍升香港都會升 假如外圍受消息拖累跌 香港都可以獨善其身 因為本身香港已經比起大陸呀美女呀跌多左
大陸2900 美女再試歷史高位 跌勁多都仲有排都未追到香港
香港呢個時間其實應該有30000點左右 冇最少都29000
姐係話香港最少低左2000點
唔買牛 真係好撚ON9

30點想妹幾耐....

熊仔坐緊10格

走難啦 仲唔走

熊係未得

噚日入熊又死，今日入牛又死，想玩死我咩

走啦 痴線市

熊再爆50-70點上先考慮
要忍住

突然咁諗
權太點名我即走
輸十格
唔走輸18格
多謝權太

鳩蛇真係樂觀
有無諗過佢唔祝福你其實會賺10格？

27028 熊仔又死唔去

無辦法啦
比人點左名
同埋我又係貪心9:33分就入，唔得9:40睇定先
80%係我衝動

大戶：0.01 一千手
跟住大手幾倍沽出

仲未熊得

大家今日咁話 本生扑暈左自己
比朋友CALL 起身手多 賣左

尋晚都係4:6
今日3:7

極熊4格

想熊屌

想熊就熊

🐻🐨🐼們都要去屠場去了

不死熊好癲